估地方？ 9歲俾表哥性侵 10歲俾媽媽男友檢查處女膜

台北一名女童幾年前遭表哥性侵，後被安置與生母同居，沒想到又再度被生母的男友以「檢查處女膜」為由指侵得逞，社會局社工介入調查，媽媽卻堅持男友只是用手指、不是性器插入，情節不算嚴重希望自行處理，但社工仍依照程序回報、協助女童報案，法院為了避免女童的記憶被暗示或誘導影響證詞可信度，特別採用了美國衛生福利部「國家兒童健康與人類發展中心」（簡稱NICHD）標準程序問案，最後認定生母男友罪證明確，日前依對未滿14歲女子性交罪處有期徒刑4年。

「叔叔當時說我的處女膜有一點破掉，還吸了我胸部和親我嘴巴......。」根據判決書指出，台北一名女童2014年寄居親戚家時遭表哥性侵，那一年她才9歲，之後就被送回生母身邊照料，結果隔年某天媽媽帶著妹妹外出購物，家裡只剩她與媽媽的男友2人，媽媽的男友竟要求她脫下褲子，脫完就用食指第一節插入她的下體「檢查處女膜」，還露出自己的生殖器要求女童來摸摸看，事後女童告知媽媽被叔叔指侵一事，媽媽為此與男友大吵一架，不過仍然沒有報警。
一名負責輔導女童的社工出庭時證稱，她在女童被表哥性侵後一直有持續追蹤女童近況，那一年某次家庭訪問，女童的媽媽有提到女童與男友「十分親密」，但沒有細說詳細情形令社工起了疑心，果然過了一個月就收到學校通知，懷疑女童再次遭人性侵，經幾度詢問女童才打開心房坦承媽媽的男友曾要求檢查她的處女膜是否完好，嚇得社工趕緊找來媽媽一問，媽媽也承認男友確有不軌之舉，但不希望事情鬧大，不過社工當下就立刻起動安置程序、協助女童報警。
法院審理期間，女童生母的男友雖堅持否認犯案，但女童在檢察官依NICHD程序問案仍能一一詳述案情，媽媽也作證男友曾當面坦承指侵女童，法官認為此案是經社工舉報才被動曝光，女童與母親都沒有誣陷被告的動機，痛斥被告身為長輩不善盡照顧責任，還二次傷害年幼無知的被害人，惡性重大、沒有任何可同情之處，依法重判4年有期徒刑。本案仍可上訴。

痴線

所以話...

扯左

屌，估錯新北